返工撚信念好堅定，勇過手足問有冇人打波

召集同目的地返工call Uber 重快過召集打波
休息撚同散水撚快D出嚟勸人咪返工啦